咁可以點

今日落街見到公園長櫈有部錄音機
不斷重複播緊類似唱衰一個機構嘅謾罵
我好奇走近部錄音機
發覺有張紙夾咗係錄音機同長櫈之間
係我想睇吓張紙嘅時候
有位女士啤住我
然後我知道我應該要走啦
係我臨離開佢視線邊緣嘅時候
佢同我大聲講咗句
「若要人不知 除非己莫為」
我有少少難過
咁又可以點？
佢除咗係街唱衰人
佢又可以點?
佢應該做唔到其他更好方法

咁可以點

人體大自爆

認同分享，謝謝！